{
  "Switch Language": "언어 전환",
  "Explorer": "조회 하 다.",
  "Market": "시장",
  "Bid": "경매",
  "My": "나의",
  "What is DAS?": "DAS란 무엇인가?",
  "Search": "수색 하 다.",
  "Register": "등록 하 다.",
  "View": "살펴보다.",
  "Available": "등록 가능",
  "Not open for registration": "미공개 등록",
  "Reserved account": "계정을 보관하다",
  "Bid for sale": "경매 판매",
  "Candidate account": "후보자 계정",
  "Already registered": "이미 등록 되 었 습 니 다",
  "Registering": "등록 중",
  "OK": "좋습니다.",
  "Error": "착오.",
  "Registration year": "등록 연한",
  "Total cost": "총비용",
  "Inviter": "초청인",
  "Optional": "선택 할 수 있다.",
  "Confirmation": "확인",
  "Congratulations, you have {accountName}": "축하합니다, 당신은 {accountName}을 가지고 있습니다",
  "Manage": "관리 하 다.",
  "Back to home page": "홈페이지로 돌아가기",
  "Oops! Registration failed": "큰일 났다!등록 실패",
  "Not connected to wallet": "지갑이 연결되지 않았습니다",
  "Please connect": "연결하십시오",
  "Connect wallet": "지갑 연결",
  "Switch wallet": "지갑 전환",
  "Currently connected wallet": "현재 연결 지갑",
  "My DAS": "나의DAS ",
  "My Auction": "나의 경매",
  "Favorites": "소장",
  "Rewards": "장려 하 다",
  "Loading...": "불러오는 중...",
  "You don't have a DAS account yet": "아직 DAS계좌번호 없으세요",
  "Register one": "등록할 수 있습니다",
  "If someone else opens and successfully registers a DAS account through the link below, you will earn {rewardFactor}% of the registration fee.": "아래 링크를 통해 DAS에 가입하면 등록 수수료 {rewardFactor}%를 지급한다",
  "My invitation link": "나의 초대 링크",
  "Copy to friends": "친구 에 게 복사",
  "No record, go ahead and invite~": "기록 이 없 으 니 빨리 가서 초대 하 세 요",
  "Bonus (CKB)": "보너스 (CKB)",
  "Invitees's DAS": "초청 자DAS",
  "View all": "전부 보기",
  "Toggle invite link": "초대장 링크 전환",
  "No more": "더 이상은 없습니다",
  "Copied": "복사됨",
  "Reward records": "포상 기록",
  "Permissions": "권한",
  "Owner": "귀속",
  "Manager": "관리자",
  "DAS records": "기록을 분석하다",
  "Address": "주소",
  "Profile": "신원 정보",
  "Parse record details": "기록 정보 분석",
  "Label": "태그",
  "TTL": "TTL",
  "{duration} seconds": "{duration} 초",
  "Registration Info": "등록 정보",
  "Renew": "연기",
  "Registration time": "등록 시간",
  "Expiry date": "만료 시간",
  "Expired": "기한이 지났음",
  "Grace period to": "기한을 늦추다",
  "In normal use": "정상적으로 사용 중",
  "Own this account in just 2 steps": "단 두 걸음만 걸으면이 계좌를 만들 수 있습니다",
  "Grab it now": "즉시 앞다투어 등록하다",
  "expires in {expirationDays} days": "{expirationDays} 만 료 후 만기",
  "{accountName} will be renewed until {renewalToDate}": "{accountName}을 {renewalTodate}로 연기한다",
  "Renew {accountName}": "{accountName} 갱신",
  "Renewal time (years)": "연기 기간 (년)",
  "Cost: ${renewalAmount}": "비용${renewalAmount}",
  "Next": "다음 단계",
  "Confirm information": "정보 확인",
  "Renew Now": "즉시 연장 하 다",
  "Modify Permissions": "권한 수정",
  "A change of permission means transferring ownership or management of this account to another person. Please proceed with caution!": "권한 변경은, 해당 계정의 소유권 또는 관리권을 다른 사람에게 이전함을 의미합니다.조심해서 다루세요!",
  "Modify Owner": "Owner수정",
  "You will lose control of your account permanently": "당신은이 계정에 대한 통제권을 영원히 잃게 됩니다",
  "Modify Manager": "수정Manager",
  "Management rights will be transferred to someone else (you will still have Owner rights)": "경영권이 다른 사람에게 이전됩니다 (당신은 여전히 Owner권이 있다)",
  "You are modifying the Owner rights of {accountName}, after that you will lose control of this account permanently. Please proceed with caution!": "{accountName}의 Owner자 권한을 변경하고 있으며, 변경하면 해당 계정을 영구적으로 제어할 수 없습니다.조심해서 다루세요!",
  "From {chain} address": "{chain} 주소",
  "Change to": "다음으로 변경",
  "Confirm the change?": "수정 확인하셨습니까?",
  "Change to {chain} address": "다음으로 변경{chain} 주소",
  "I'm aware of the risks": "나는 이미 위험을 알고 있다",
  "After the change, the management of this account will be transferred to someone else. You will still have Owner rights.": "수정 후,이 계정의 관리권은 다른 사람에게 이전됩니다.여러분은 아직도Owner자권한",
  "Add new record": "새 기록 추가",
  "Save to take effect": "보관해야만 효력이 발생한다",
  "Save changes": "변경 사항 저장",
  "Manage parsing records": "해석 기록 관리",
  "Tips": "제시",
  "You cannot add new parsing records, and the number of parsing records cannot exceed {num}": "해석 기록을 추가할 수 없습니다. 해석 기록 개수는 더 많을 수 없습니{num}다",
  "Edit parsing records": "분석 기록 편집",
  "Main Chain": "주 체인",
  "Please enter the address": "주소를 입력하십시오",
  "Key": "키",
  "e.g. personal account": "예:개인 계좌 번호",
  "{ttl} (recommended)": "{ttl}(추천)",
  "Save": "저장",
  "Confirm changes": "변경 확인",
  "Add parsing record": "파서 기록 추가",
  "Type": "유형",
  "Delete": "삭제",
  "Add": "신규 증가",
  "Modify": "수정",
  "No change": "변경 없음",
  "Please enter a valid {fieldName}": "올바른 것을 입력하십시오{fieldName}",
  "Please select {fieldName}": "선택하십시오{fieldName}",
  "{fieldName} must not exceed {length} characters": "{fieldName}초과해서는 안 된다{length} 문자",
  "{fieldName} must be greater than or equal to {min}": "{fieldName}크거나 같아야 함 {min}",
  "{fieldName} must be a positive integer": "{fieldName}양정수여야 합니다",
  "Please install MetaMask!": "MetaMask 를 설치 해 주세요！",
  "Others are registering": "타인 등록 중",
  "Expires in {countdownToExpiredDays} days, renew immediately": "{countdownToExpiredDays} 일 후 기한이 지나면 즉시 연장한다",
  "Recalls after {countdownToRecoveryDays} days, renews immediately": "{countdownToRecoveryDays} 일후 회수하여 즉시 연기한다",
  "Expires in {countdownToExpiredDays} days": "{countdownToExpiredDays} 일 후 만료",
  "Already registered by others": "이미 타인에 의해 등록되었다",
  "Recalls in {countdownToRecoveryDays} days": "{countdownToRecoveryDays} 일후 회수",
  "After the recall, this account will be recalled and registration will be reopened.": "회수 후,이 계정은 회수되어 다시 개방되어 등록된다",
  "Please install TronLink!": "설치하십시오TronLink",
  "You already have {accountName}, no need to register again": "이미 가지고 있는 {accountName}，재등록할 필요가 없다",
  "Someone else is registering {accountName}, it is currently unavailable, please try again later": "기타 가입 중{accountName}현재 등록할 수 없습니다. 나중에 다시 시도하십시오",
  "{accountName} has been registered by someone else and can no longer be registered": "이미 다른 사람에 의해 등록이 되어 가입이 불가능합니다",
  "{accountName} is not open for registration": "{accountName} 미공개 등록",
  "The payment status of the order registered with {accountName} is not detected, please confirm whether you have paid?": "현재 발견되지 않은 것 {accountName} 주문서 지불 상태, 지불했는지 확인 부탁드립니다?",
  "I have already paid": "나는 이미 지불했다",
  "Not paid, continue to pay": "지불하지 않을 경우에는 계속 지불한다",
  "I am registering {accountName}": "등록 중{accountName}",
  "You can go to the administration page to add a resolution record, renew, etc.": "관리 페이지에 가서 설명 기록 추가, 기간 연장 등을 할 수 있습니다",
  "No set up": "설정되지 않음",
  "No record": "기록 없음",
  "Account doesn't exist": "계정이 존재하지 않습니다.",
  "Account name length must be {min} to {max} characters": "계정명 길이는{min}까지{max}문자",
  "Modification has been submitted, it will take about 5 minutes to take effect, please check back later": "수정은 이미 제출되었으며, 발효는 5분 정도 소요되므로, 잠시 후에 살펴주시기 바랍니다",
  "You have not registered for a DAS account yet, you cannot invite others to register, go register for a DAS account now!": "당신은 아직DAS계정을 가지고 있지 않아서 다른 사람을 초대할 수 없습니다. 빨리 DAS계정을 만드십시오!",
  "The account does not exist": "변경 초대인 계정이 존재하지 않습니다",
  "Me": "자기",
  "{chain} address format is wrong": "{chain}주소 형식 오류",
  "Confirm payment": "수금을 확인하다",
  "Lock account": "계정 잠그기",
  "Register the account": "등록 계정",
  "{registeringAccounts} accounts are being registered": "{registeringAccounts} 계정 개설 중입니다",
  "Pay": "지불",
  "Annual fee": "년 비",
  "You can sign up for a .bit account in multiple languages around the world and even Emoji.": "전 세계 여러 언어, 심지어 Emoji 를 사용 하여 가입 할 수 있 습 니 다. bit 계 정.",
  "Invite others to sign up and you'll get a {rewardFactor}% bonus on the registration fee.": "다른 사람을 가입에 초대하면 등록 비용의 {rewardFactor}%를 보상금으로 받는다",
  "All modules of DAS are open source and are maintained by developers worldwide.": "DAS의 모든 모듈은 오픈 소스로 전세계 개발자들에 의해 관리된다.",
  "Each DAS account avatar is unique.": "모든 DAS계정 프로필은 독특하다.",
  "Failed to get an account": "계정을 가져오는 데 실패했습니다",
  "It takes about five minutes, so please be patient. You can also go to the「{mePage}」page to see the accounts being registered.": "5분 정도 걸릴 테니 조금만 기다려 주세요.여러분도 갈 수 있습니다「{mePage}」페이지에서 현재 가입된 계정을 봅니다.",
  "You don't have a DAS account, register your DAS account to generate an invitation link and get the reward.": "DAS계정을 가지고 있지 않은 경우, DAS 계정을 등록해야만 초대장 링크를 생성하고 보상을 받을 수 있습니다",
  "Register Now": "지금 등록",
  "year": "나이",
  "years": "나이",
  "Please select the type": "형식을 선택하십시오",
  "Please select the main chain": "메인 체인으로 선택하세요",
  "Please select the key": "키를 선택하십시오",
  "Share image": "사진 공유",
  "Custom": "사용자 정의",
  "Custom Key": "사용자 정의 키",
  "Custom Value": "사용자 정의 값",
  "Please enter custom key": "사용자 정의 키를 입력하십시오",
  "Please enter custom value": "사용자 값을 입력하십시오",
  "Tx ID": "거래 ID",
  "Learn about the rules and benefits of the public test": "공개시험을 통해 공개시험의 규칙과 복지를 알아본다",
  "(Public Beta)": "(오픈 베타 버전)",
  "Test Network": "테스트 사이트"
}
